好心痢迷反省下啦

成日講到全世界迫害你哋其實你哋諗下點解自己咁黑人憎啦點會冇啦啦全世界都咁憎你哋呀反省下啦痢迷

樓豬起身返工3台sales

一堆VVD新聞 唔講以為波台變左痢狗台

樓豬開post勁到可以apply落任何球隊

第一句apply唔到

明叔反利反到有抑鬱？

利迷性格係咁

返工太大壓力
但尋日就嚟笑到無

你準備緊去泰國

收皮啦禮志老公

係要去泰國搞大茶飯了

你隻五毛狗

想加入你團隊

真係見過有人話 公海班傻閪覺得反利係正評保證 所以成班揸住正負皮做人嘅公屋仔圍爐哈哈笑咁針對佢地
總之自己永冇問題

你勁賤

猁:平常心喇